紅眼症去旅行問題 醫生証明？

黎緊會飛 但近排染左紅眼症未好翻
問過航空公司就講最好出示張醫生紙
證明我個病係果段時間合適出trip
但頭先問左幾間診所都講冇得寫依個証明
請問有冇巴絲打試過類似情況？
或者有診所介紹

等於有性病仲叫雞

痴線

屌你會傳染架仆街

我知 但普通翻工出街醫生都話冇問題
去旅行唔落水嘅話點解唔得

有冇咁誇張

紅眼症是一種傳染性高的疾病， 主要因細菌及病毒引致。紅眼症一般是透過直接接觸已受感染人士眼睛或上呼吸道的分泌物， 或手指、 衣服和其它物件受污染而間接感染。
唔好累人啦

我都唔想
但又唔見醫生開幾日假比我等我唔洗翻工
傳染同事

這個問題最好是找政府醫生、去附近的醫院排街症！

早兩日睇過急症比得一日假

睇專科醫生喇快d好

要有接觸先傳染到唔明白點解要醫生紙 咁唔通搭巴士搭地鐵都要拎張證明先得咩

你自己地方都自律啦
人哋地方就梗係唔撚俾啦 可唔可以用下個腦諗嘢

我都係咁諗
最緊要自律做好衛生
係打左去航空公司問
個職員講最好有張證明

所以盡量做好個人衛生架喇
都唔想害人

對人哋來講鬼知你會點做咩
唯一嘅辦法就係完全唔俾你去